★外媒：內地政府有意於馬雲以阿里和螞蟻集團為首網絡帝國的取得更多股權。

阿里巴巴(09988)和螞蟻集團的監管風波沒完沒了，內地市場監管總局周三(30日)晚再公布，阿里旗下天貓與京東集團(09618)和唯品會(美股：VIPS)因不正當價格行為，各遭罰50萬元人民幣。不過，更嚴重的是，外媒指，內地政府有意於馬雲以阿里和螞蟻集團為首網絡帝國的取得更多股權。

回

9988反彈緊，驚春

被共產

有意打劫